我條女hwasa（華莎） solo teaser ：twit

唉屌你老母
前面撞itzy2日35m view
後面就係bts 師弟 molamola

concept photo

附上 hwasa之前好好聽嘅 solo歌

仲有同zico合唱！

大岩蛇

Twat

呢個係Loco唔係Zico

驗👀==

係wo柒到瀨屎.........

Zoco loco差好遠

Zico loco

sor

Gchi

G持

My Way